非建制議席已過百!

集氣呀

而另一邊，建制派（親共派）連雙位數都未過

每一席都充滿血汗